想入抗睇美漫，有咩方法

有無Ching 可以推介下有乜美漫好睇
同埋可以喺咩平台睇到

利申:第一次出post 唔識有咩規矩🙇🏿‍♂️

好人一生平安

入抗

出post唔同台主申請，檢舉咗，你準備畀人ban 30日啦